有無財演/財經台係黃

淨係知羅尚沛係，仲有無其他？

港股策略王好似係黃

老母麵

成個 TASTY MONEY

關焯照

藍色架

渾水

譚朗蔚

不過炒股好廢
初初幾隻寶股係賺到開巷
之後一事無成

龔成？

末日博士聽落都似係

跟過佢一次，中伏

老母麵擺明由頭藍到落腳

哩個擺明啦

做左十幾年建行都黃??

投建制對家 唔白票唔廢票 ！！！！

全球憤怒！！！死黑警無故開真槍！！！！！！

黑警真槍實彈清場！！！！ 中五生命危！！！

祈求 民主 與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港！！！

又沖又唱聖詩 搞咁多野 咁最基本做左選民未先 ！！！！！！！！！！！！！！

咁羅家聰呢

末博 = KC Law

ok u win

林小珍 好似係

Eugene 唔喺都幾大中華㗎咩?

得罪大陸比人炒鳩左喎

以為講緊Dr. Ng添

羅家聰肯定係啦 聽佢節目都知

有係立場寫文添

N年前云伯未痴線嗰陣
佢幫云伯既書寫序

佢用‘羅耕’寫既文
屌得仲兇狠

呢個肯定藍

大師都係，好多藍屍fans

佢話香港已經一國一制，自己諗。

玉煎係現實主義者，會買700/3690，但831之後果日佢嬲到講粗口

KC唔係黃，只係極度反共

反共但係國有銀行打工係咩玩法

佢深黃架，佢喺商台開咪照屌大陸

佢上年走左啦

打工有錢收有咩所謂
同埋佢咁末日法，我諗喺得交通銀行先容納到佢咁耐

以前膠行要學野咪忍佢囉，到上年仲點會留佢呢類真香港知識分子，要幫中環換血呀

Tasy money都好黃 睇佢地Facebook 出既post講既野都好黃

中環換血論
佢有講過
其實有心睇下
港股每日有二千幾股票無成交
成交額又無咩增長
香港金融中心衰落已成事實

TastyMoney

佢上集話咁多氣油彈同裝備 話外國冇份有冇人信喎
黃會咁樣講嘢咩？
條友反共渣

屌大陸唔等於黃囉

做交行果時都忍唔到唔口
現在屌得仲落力

成個Tasty Money都好黃，雷神黃到金

佢客觀推測姐，外國有份有咩問題？香港有南亞手足啦

咁大把人都唔會係黃

你唔好玩啦
佢擺明唔係你講果個意思啦
係民賤聯工聯會果啲呀

Etoro 個史帝夫

大C 黃定藍

佢係民賤咁一早話係外國勢力指使啦，正如
我地科水去美國醫護人地會唔會話我地有問題呀Ching

同青姐一樣藍

藍

我有聽絕對唔係
佢係指真係外國eg美國既幫手

上面條友閱讀理解0分
一廂情願話佢黃仲要幫佢兜
你話我聽邊個黃會話係外國勢力俾錢啦

富昌莫家蛋

唐牛

冇表過態

人哋真心覺得係有外國幫手得唔得？
事實上最廣義嚟講未必錯

條友屌撚咗中共成十年八年
成個節目係咁屌
有一句你唔啱聽就唔係黃/自己人？

富昌好似有幾個都黃

呢層唔知，不過莫sir啲fd好似幾熟 都似黃

咁你憑咩話屌中共就係黃?
佢仲有講過咩令你覺得佢係黃?
佢有冇話支持呢個運動先?
屌中共唔一定係黃囉

vivian li都黃

蕭生囉

咩柒都識

蕭生玩股票果陣你真係精蟲都唔係

屌撚咗十年都唔叫黃
我真係唔撚知咩叫黃
都痴撚線

使唔使衝去中聯辦打低兩個老解先係黃呀

通巴冷靜呢條Icueulater有好強嘅鬥黃基因

其實有D藍絲都會屌中共 都屌好多年
咁你當佢地同路人?
公平D講句
最多KC一定唔會係藍先啦

藍絲係屌中共但一樣支持中共執政
屌黃既大力100倍
Kc唔係

Starman呢？

33:20-33:47 盲毛Accumulator你聽清楚人地講咩先啦，佢係覺得對比翻歷史嘅革命有外國幫係無合情合理嘅事而唔係民賤聯林奠班底咁潑婦罵街咁屌唔啱呀

仲有你睇埋呢個Po同班巴打絲打嘅留言啦盲毛

絕對認同

又8078

yellow

反而想問黃國英?

不如你解下話啦
下面有2件話佢係黃
你個comment唔計我果個都有4個正評

我長期有聽KC，如果你一定要我答佢係黃定藍，我只可以話佢一定唔係藍

係經濟學博士眼中，過去果幾個月香港經濟的確有比示威活動影響，我未聽過KC表態支持，但亦無聽過佢譴責，佢算係好客觀咁分析成件事

但佢知道成個抗爭運動係反對老共打壓、蠶食、破壞香港，字裡行間聽得出佢認為係有需要做既，亦都樂見其中，夾硬要分黃藍就51:49，真係唔算黃了

其實唔使咁執著，佢咁有勇氣開晒口數老共D臭野，就算不是黃亦肯定係同路人

反而肉煎就肯定係黃，大屍同肥婆青就藍到仆街